武漢肺炎好快完，但唔好咁開心住

今年6月5日之前，支那肺炎會結束
[black]但6月5打後唔知會唔會爆鼠疫，因為火受傷完又到水受傷，其實都要睇支那爭唔爭氣做好啲衞生工作，因為個氣喺度只代表高機率，但中唔中好睇人和，唔係宿命[/black]

細隻到咁，考眼力咩

點解係6月5咁specific?

午月嘛

風水佬？

信唔信？冇逼你信，只係純玄學角度分析，你有興趣嘅可以用科學角度駁我點解鼠疫唔會爆

收皮啦弱智風水撚

冇人知 details 同嚴重性，好睇人為因素

支那自己死咪好囉
累撚埋我地

黐撚線，鬼叫你入嚟神秘台，神秘台唔講玄學講經濟好唔好

應該冇咩可能

我都希望係咁，咁我啲殘價廢港股先會升

（客觀分析）形勢大好

2019年12月4日
鼠疫是一種可感染齧齒動物、一些動物和人類的傳染病。人類感染鼠疫是嚴重疾病，腺鼠疫病死率為 30% － 60%，如沒有接受治療，肺鼠疫向來是致命的。

鼠疫是由受感染動物（主要是齧齒動物）身上的帶菌跳蚤經叮咬而傳播。人類的皮膚若有傷口，而與帶菌動物的體液或組織接觸，或吸入患者的飛沫，亦可感染到鼠疫。腺鼠疫通常不會在人與人之間直接傳播，除了接觸受感染者淋巴結的膿液。肺鼠疫的傳染性極高，可透過吸入患者的飛沫於人與人之間傳播。

腺鼠疫患者會出現突發的病徵包括頭痛、發冷、發燒、疲倦以及受影響的淋巴結腫脹和疼痛。當鼠疫桿菌侵入血液時，病情便發展成為敗血性鼠疫。透過血液，感染可蔓延到身體其他器官，引致嚴重併發症。患上肺鼠疫的病人會發冷、發燒、頭痛、全身疼痛、虛弱、胸口翳悶、咳出帶血的痰、呼吸困難；如不及早接受治理，病人可能很快便會死亡。患上這種最嚴重的類型的病人，具極高度的傳染性。

有關詳細資料請瀏覽鼠疫健康資訊。

咁照你咁講，香港人和咁鳩咪仲勁過冇漢

到6月香港都唔知玩完未

以我所知應該會係清明前後完
同埋的確完咗之後仲有一場疫症嚟緊

如果真係6月完之後鼠疫，香港人有無d 咩做可以令中國死快d?

如果用五行生剋，理論上6月可以幫中共補「水」，子水剋午火，應該係水旺火受傷，你再幫佢補水，即係雪上加霜

即係中國鼠疫再大量人黑衫去發夢😎😎😎

如果 worse case 應該清明仲有一波

庚子年庚辰月
天干流年庚金出干
地支辰土剋子水

又係冇晒水，如果遇上丙火或午火嘅流日，又係火剋金，支那生化武漢病毒又可以乘機發威，前題係支共又把關失手嘅話

好多人唔明白，八字風水術數只係講天時地利，人和先係嚴重性嘅關鍵

你可以咁做嘅，但我買梗支共唔死，咁我先可以由殘價食佢一筆，我諗華爾街班美資二世祖都係打梗𠵱個如意算盤，睇吓邊個贏囉，不過我係支那香港人嘅

我記得𠵱則新聞，嗰時己亥年乙亥月，土受傷加水旺，但丁丑月就係火旺金傷，所以支那肺炎乘勢跑出

屌，打錯字

其實想知 支那嘅天災人禍會唔會對香港影響有幾大

好多嘢係睇人，天時地利只佔六七成，個政權咁奶共，一定係正相關，唔會負相關

幾時支爆？

幾時香港獨立？

咩叫支那香港人?

屌你,肺經屬金,咩火吖. 你D咩狆醫嚟.

咪火剋金囉

未睇晒就為駁而駁

知唔知咩叫尊重？

任UP係會亂倫,阿狆醫

水傷即係土克, 咁係唔係地震咁解? 咁果條壩............

it狗刀sick風water?

萬里堤壩永不倒,千里長河水滔滔

講錯咗，6月係水剋火，水旺火受傷，即係水走去剋人，可以應鼠疫

因為之前丁丑月係火旺剋金，就爆咗肺炎

咁照道理6月肺炎完係可以爆鼠疫

其實6月火傷先最多意外，如果你研究吓啲舊聞，火受傷嘅時間最多火災、飛機失事、撞車 etc.

因為而家嘅社會就係一個火嘅社會，你哋手上屌梗我風水佬鳩乜嗰部 smartphone 都係火

唔明 講白啲ok?

即係有冇相反論點可以證明6月係低機率發生鼠疫？

同埋有冇相反論點證明6月 WARS 高機率仲未完到？

當然我都唔同意氣溫提升係可以令 WARS 消失，信玄學唔一定否定科學

哦，我知啦，因為中國同香港已經核平咗

流年氣法唔可以話 100% 準，但同天氣報告一樣有參考價值

所謂五行就係講梗木星、土星嘅磁場對地球同個人嘅影響，係古典知識嘅一種

無知一問
其實鼠疫係唔係可以人傳人

睇google係由跳蚤傳比人
有冇咁撚多跳蚤可以殺左60%歐洲人口

其實何謂人和?
有咩因素可以影響人和?

講晒日子唔怕binc?

𠵱個唔知，塵蟎傳唔傳到？

剩係知鼠疫係 bacteria，支那肺炎係 virus

據我所知，bacteria 玄學上屬水，virus 玄學上屬火

而屬火嘅 virus 多數都非自然 / 特殊情況而生

屬水嘅 bacteria 就係偏向自然

我冇講過 100% 準，純將個人嘅分析結果分享吓

當然，我都希望我唔準，冇人鍾意天災，因為天災唔會理你係咩人種

咁會唔會有可能發生同水有關既災害

直接黎個大水災
又或者 持續不停落水 農作物失收 飢荒
然後連污糟老鼠照食
引爆呢個疫症

盲咗？

天時 => 八字 => 宇宙磁場對地球同個體嘅影響

地利 => 風水 => 環境磁場對人類嘅影響

人和 => 人類群體嘅選擇同決定

但我希望你中
死啲支那人先會換到佢地覺醒

地利=>風水 =>對人影響
咁會唔會由風水影響人和

理論上可以，總之6月嘅流月係大逆轉，由1月嘅火旺剋金轉變為水旺剋火

即係可以係水過旺嘅問題
亦可以係火受傷嘅問題

因為火受傷
屬火嘅支那肺炎可以因為天時嘅氣而受控
亦可以嗰段時間好多車禍、空難

但其實諗返，5/3 - 3/4 先係水受傷，因為辰土剋子水，如果鼠疫連埋支那一齊爆真係好恐怖

【武漢肺炎@深圳灣】操普通話市民批戴電子手環多此一舉 回鄉港人明言不自我隔離：我好穩陣㗎嘛

你又點證明會完

會
唔知兩種病毒係支那人既身上點演變
溝埋出黎會唔會連鼠疫都空氣傳播
不過支那人食開元素表
唔會有事既

可以再解釋多少少，磁場嘅影響唔係必然性

即係如果我算到你嗰個月係有比劫破財嘅特質，你唔係 100% 一定破財

但木星同土星既磁場會令你比平時較為唔理性，好易俾人呃，同埋啲騙子朋友又會偏向想埋你身

但如果你記得自己嗰個月破財，時刻提醒自己要「理性」，你係可以用人為嘅決定減低佢嘅凶性

bacteria 可以進化到空氣傳播好平常，細菌類嘅流感不嬲都係咁傳播

呢個理性係咪可以解作為
個人的意志
利申：玄學麻瓜

好
6月6準時上嚟binc

6月5號叫好快完?
到時中國經濟已經玩撚完喇

修正咗，你可以早啲上嚟 bin 我 c

1. 2月4日立春後水返返嚟，支那肺炎疫情會慢慢受控，到6月5日子水剋午火疫情中止。

2. 4月4日至5月4日辰土剋子水，如果支那唔做好防疫工作，會好大機率爆發鼠疫。

流感係細菌？？？

但以鼠疫既死亡率黎睇
一旦空氣傳播就真係g9g

甲型嗰啲我夠知係病毒，講錯咗 sor

應該叫 Bacterial flu

留名鞭屍

風水 呃有錢人個陣就有用

中南海傳聞養咗一班風水佬
莫非係你

應該叫命理佬，風水我唔識，對地理環境學冇乜興趣

肺鼠疫 可以由飛沫傳播

4月4至5月4唔係好月，天干庚金出干，地支辰土剋子水，即係金水都可能喺某啲流日受傷

肺屬金、大腸屬庚金
鼠屬子水

仆街，真係金、水，4/4 - 4/5希望大家身體健康

個個風水命理佬都話5 6 月有事
我嘅股票圖又係。。

都冇人信你 做乜9姐

原來奶共01一早講咗有兩條支那人中咗肺鼠疫，但而家好似冇咗影

你嘅股票圖喺未來？

咁無人清理垃圾梗會鼠患嘅啵.多人清理垃圾又會多人瀨無肺.

然後你企係到等埃及人覺醒,就好似阿人咁.

咁應該5/6月爆升喇.

咁即係點都死，以中共嘅智慧，一係就封城再封殺患者，只會解決出問題嘅人，唔會解決個問題

封城 => 冇人清潔街道 => 鼠患
唔封 => 支那人冇衛生意識亂走 => 傳播新沙士

死一千萬口唔夠
死夠兩千萬
再唔夠三千萬
反正有十四億人
努力去死就是了

太天真，5/4 - 5/5 子水傷，就算冇鼠疫，一樣係市差

𠵱個唔好笑我唔準，我一早已經話立春嗰個月升，之前冇人信，當然我有配合技術分析

封城亦可以理解成官員控制果個地方
再演變會唔會割據

科學啲嚟睇，啲專家一早話封城冇用，又唔隔離好病人同非病人，剩係識封鎖消息，都話係人禍嚟，分分鍾係武漢個病毒中心洩漏出嚟

封城 冇人出街 然後中左既係屋企等死
封死佢地道門
咁都唔算冇效既

都係嗰句，中共嘅智慧就係只解決帶出問題嘅人，但唔會真真正正諗點解決個問題

可唔可以算埋香港前程

等binc

風水得
咁中醫都得啦
樓主又衝出黎柒你

好難算，因為好多人為因素會影響個流年氣嘅嚴重性，同埋唔 sure 香港八字係咪 1997-07-01

九十九年成大錯仲准d

Err...有時間去淡友post check 11月尾到12月尾
嘅預測。。。。冇錯過的。。。

你都唔識𠵱套學問，就話唔 work，你點知？

正如你唔識量子力學，就話量子糾纏唔存在於微觀世界一樣

我等梗佢今年庚辰月同辛巳月收皮，唔好阻住我發功

弱智仔

計唔計到立春大升先

不過𠵱個小升浪頂位 28400 - 28800，下個底就 25900

玄學上，4/2 - 4/3 睇實升，5/3 - 4/4 睇虛升 / 波動，5/4 - 5/5 就睇跌

有啦，你check 吓囉
之後忽然收聲係太多乜gel
同有 2字 member 不停追擊 x事x
黐線
好煩
我11月尾12月尾教識好多人正確買股票，點知個個之後都變咗賭

3-5 月柒婆又日主受剋啦，香港人怨力唔夠

No .頂有2個
先286斜頂

底246。。好似係 係樓梯底
之後極大斜頂 330
之後反轉影底210

但有樣嘢由2003年到而家有極重要嘅信息

佢就平了，之後2年仆街。。。。
因要去反最近10年未到嘅空間

好撚煩，之前我開撚畜估值法一樣比人搞，鳩叫 post 就喺度 go go go

仲要去到六月？

睇你舊po冇乜邊個準

technical 我冇你咁叻
我只用 gap theory，同行業估值
垃圾恒指好似太多 noise

但我睇法同你有啲唔同
美國印咗咁多錢
你將 HSI ÷ $$M2
你會發現 24500 就係鐵底
低過𠵱個底嘅話代表經濟仲衰過 08, 14 年

以上唔係玄學分析

死淨2億，咁就ok la

有可能, 唔只你一個咁講

冇錯，所以不斷進步梗，有啲嘢開始準，希望研究到有7成準，咁本派嘅玄學就有參考價值

香港呢？
下星期係關鍵？

哈你睇到，但之後4 5 6 月咁衰，仲有10月11月
有機會到21000啦，個個術數佬都話衰衰衰

唔知你講邊個，我就8月中全中，孖展5倍借錢all in 所有波幅
現有200％增長

就賭一舖囉，我賭唔會跌到咁殘

21000 HSI P/E 低到嚇死你

唔知你邊位

如果你真係咁勁，用 option 唔會好啲？

講神秘經濟學plz

上面講咗啦，三個月恒指流月走法

我只識我嘅方法
其他期權等唔識的
我唔睇新聞公司所有資料
但我全中波
撈底到頂食70％－95％

是旦啦
有我歷史話咗你知，有興趣自己睇
我太悶又見到術數能先留言

唔係有廢炎唔會上論壇

你點知的